我們有沒有辦法

1. 暗殺林鄭？
2. 發動政變？
3. 佔領政府總部及禮賓府？
4. 癱瘓香港陸路口岸？

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

夠膽打鳩畜龍先講啦